失戀個時多數loop咩歌

心如刀割 我應該

義勇軍進行曲

盡怕其實是取消資格

最怕其實是輸得很軟

未如願相戀 便學習單戀
談情如跳舞 間中轉個圈

失戀無罪

失暗戀都算失

屌你老母

鯨魚都係魚

獻世

Rip and tear
Out of time

愛我...別走
我的心真的愛傷了
好好分開...應要淡忘....你找到你伴侶
我無力抗拒 特別是夜裡 想你到無法呼吸
忘記你 但仍然想起 愈想起 更加難入寐
突然好想你 你會在那裡
Oh baby you hurt me so bad, 想要你回 到我的世界
初分手數天總會痛
為何 分手可以當做吸過半支煙
由這一分鐘開始計起春風秋雨間 限我對你以半年時慢的心淡
我給你 最後的疼愛是手放開

利申:拍左8年,俾人飛左無耐

God saves the queen

自動棄權(放手版)

下次下次 下次大概可以

喜氣洋洋

Lil pump-Gucci gang

皆大歡喜

何以 我變了你的十六號愛人
隨便 碰上那個她都比我有趣吸引

熱烈地彈琴。。

愛多80年

分手快樂 祝你快樂 你可以找到更好的